{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12577&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수아른거리다펜션"
    },
    "text": "ペンションはオーシャンビューとテラスバーベキューを楽しめる全客室を提供しています。 そしてペンションの前では海釣りを体験することができます。 周辺には長登海水浴場があり、車では24分、市外バス停では26分、駅からは車で30分の距離です。 入室時間は5時からで、退室時間は12時です。 ペンションは全客室禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 炭とグリルをレンタルするバーベキュー施設は、2人基準で25,000ウォン、3~4人基準では30,000ウォンです。 追加炭は10,000ウォンで、炭火は午後2時まで使用でき、屋外共用テラスは午後10時まで利用可能です。 室内電気グリルは時間制限なしで20,000ウォンでレンタルできます。 3号客室からは個別テラスで炭火または電気グリルの中から選択でき、4~7号客室では屋外共同炭火バーベキューまたは室内電気グリルの中から選択できます。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションはオーシャンビューとテラスバーベキューを楽しめる全客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前で何ができますか？",
            "answer": "ペンションの前では海釣りを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には長登海水浴場があり、車では24分、市外バス停では26分、駅からは車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ペンションは全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルをレンタルするバーベキュー施設は、2人基準で25,000ウォン、3~4人基準では30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "炭火は午後2時まで使用でき、屋外共用テラスは午後10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "室内電気グリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "室内電気グリルは時間制限なしで20,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "3号客室からは個別テラスで炭火または電気グリルの中から選択でき、4~7号客室では屋外共同炭火バーベキューまたは室内電気グリルの中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなゴミの捨て方が求められますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 622
    }
}